其實如果有人係二號橋扮黑警掉雜物落吐露港！黑警會點解釋呢

同上

咦，點解佢有支伸縮警棍既？
仲有佢同大多數白咭黑警一樣都係無委任證？
佢咁仲唔係黑警？